und weitere ideen

---

sprech geschwindigkeit an den menschen anpassen, je nach seiner laute und neugier und interesse usw

---

Bei dieser App geht es darum dass man Leute finden kann die einem dabei helfen sich selbst zu optimieren Situationen raus zu kommen.

Kleine Anmerkung: die Diktierfunktion in iOS 16 ist in Norm besser.

Daher wird diese Notiz jetzt auch auf dem iPhone weitergeführt wo sich iOS 16 Beta drauf befindet

Zum Beispiel um Gewohnheiten zu etablieren oder Optimismus zu stärken Visualisierung lernt und anderen beibringen will oder kann Aktivismus und Lobby Arbeit organisieren. Im kleinen Rahmen kann man das in der aktuellen Freundes und Familienrunde beginnen. Später dann ausreiten zum Beispiel über eine App oder Internetseite. Dort kann man angeben, was man kann und was man sucht.


Zum Beispiel um Gewohnheiten zu etablieren oder Optimismus zu stärken Visualisierung lernt und anderen beibringen will oder kann Aktivismus und Lobby Arbeit organisieren. Im kleinen Rahmen kann man das in der aktuellen Freundes und Familienrunde beginnen. Später dann ausreiten zum Beispiel über eine App oder Internetseite. Dort kann man angeben, was man kann und was man sucht Zum Beispiel auch anhand von Text oder man kann Tests machen um matchen zu können.

Es könnte dort auch Bewertungen über die User geben allerdings ohne Punkte und Sterne System sondern reiner Text Bewertungen. Eine Erweiterung dieser Bewertungen könnte sein, dass man zum Beispiel interaktiv, den Bewertungstext schreibt, so dass man reflektiert, warum man niemanden eine negative Anmerkung hinterlässt so sofort auch einen gedanklichen Bezug dazu herstellt im Sinne von Verständnis, wieso es zu einem negativen Aspekt kam. So wird die Form der Bewertung zu einer konstruktiven hoffentlich sogar wohlwollenden Kritik.

Das ganze sollte komplett kostenfrei werbefrei und Reitsam angeboten werden. Es sollte das gemeinschaftliche das gemeinsame und das eine betont werden die Unterschiede werden nicht schlecht geredet aber bewusst nicht hervorgehoben. Es wird das Bild vermittelt, dass man Unterschiede sieht und annimmt wie sie sind, aber auch gerne gehen lässt wie sie sind.
Eine Überlegung könnte sein engagierte User zu belohnen unter Umständen sogar mit Geld. Dies muss aber genau diskutiert werden, vor Nachteile müssen abgewogen werden. die Unterschiede werden nicht schlecht geredet aber bewusst nicht hervorgehoben. Es wird das Bild vermittelt, dass man Unterschiede sieht und annimmt wie sie sind, aber auch gerne gehen lässt wie sie sind.
Eine Überlegung könnte sein engagierte User zu belohnen unter Umständen sogar mit Geld. Dies muss aber genau diskutiert werden, vor Nachteile müssen abgewogen werden. Es sollte überlegt werden, welche anderen Formen der Belohnungen es gibt oder geben kann.Es sollte überlegt werden, welche anderen Formen der Belohnungen es gibt oder geben kann.